Ive正垃圾, 冇撚用

覺得冇用就比

覺得有用就比

教學模式又戇鳩, 啲仆街老師又有心玩嘢阻人畢業 畢完業又等失業, 又浪費兩年時間, 又浪費金錢.

正一垃圾集中營, 入去讀屎片, 結果自己都變埋垃圾, 今年dse仔自己醒目喇, 唔好岸柒柒入ive哂錢哂

時間.

入得ive都唔好得去邊啦

大學都係咁架啦 你咪唔好讀 冇人逼你

此言差矣

不斷宣傳呢間無良垃圾學校, 唔想再有咁多人去送死

其實我校都係收3萬幾一年 大專黎講佢算最平

希望樓主自己廢就未燒埋學校個疊

好老實講 大學仲衰返ive
ive d呀sir人日追你交功課 大學睬你都有味等retake

返屋企練好啲打字先啦

因為入左i大

今年就有poly nursing offer

樓主正垃圾

我又唔覺阻你畢業，個陣我鳩到唔鳩都pass
唔好被迫害妄想症先得

汁屎啦去廢柴i大

你吹咩 我執屎人工都高呀

你連個「執」字都唔識 正廢柴

其他唔知 不過青衣ive啲啊sir miss教得好有心 有個啊sir仲幾乎個個星期update notes 學到野

利申 青大

你自己廢就緊係等失業啦

有ive我先有今日

下
青衣ive construction d啊sir好撚hea

It